小弟今日生日

想乞句生日快樂🤧

記得我生日既反而係公司既同事而唔係朋友，有點頹

生日快樂啊巴打

生日快樂

生日快樂，祝你又買到衫又買到磅

生日快樂啊我都係今日生日

巴打我都係今日生日 生日快樂

屌你老母🎊🎂🎉

生日快樂啊 我都就生

生日快樂，開開心心。

我未搵到有巴打同我同月同日

生日快樂啊